覺唔覺全職做保安多數低低地

好多阿叔痴撚線

唔知點形容

主要係禮貌，行為舉止，社交e幾方面

日日12個鐘咁鳩坐法唔低都變低啦

就係咁先可以嚇走啲陌生人